從舊登就開始長駐感情台嘅你入一入黎。

無咩事你可以岀返去
早啲休息

其實我想搵返我嘅浪漫bb 黑子bb...

on9仔兩件

哇 由舊登開始仰慕你到而家

計埋你三件

唔係唔計1234bb呀嘛？

on9已經唔足以形容佢

佢點解又唔見咗

你咪最on9果個

屌你老母